[實況][劇透]寵物小精靈 太陽&月亮(10)

上一個post:

官方網站:

過往集數:
SM134 - 11/8 - みんなゼンリョク！ 準決勝への道！！ (各位全力以赴！通往準決賽之道！！)
SM135 - 18/8 - 準決勝！カキVSグラジオ！！(準決賽！卡奇對格拉吉歐！！)
SM136 - 25/8 - 燃え上がる炎！ ライバルはひとりじゃない！！ (燃燒的火焰！不只一位勁敵！！)
SM137 - 1/9 - 無敗の帝王グズマ！！(不敗的帝王古茲馬！！)
SM138 - 8/9 - 決勝戦！最強ライバル対決！！(決賽！最強勁敵對決！！)

最新集數:
SM139 - 15/9 - 誕生！アローラの覇者！！(誕生！阿羅拉之霸者！！)

後續集數:
SM140 - 22/9 - アクジキング襲来！Ｚワザ大決戦！！(惡食大王來襲！Ｚ技大決戰！！)
SM141 - 29/9 - ??? (???) (標題尚未公佈)
SM142 - 6/10 - 燃える！みなぎる！！フルバトル！！！(燃燒！瀰漫！！ 全面對戰！！！)

(以上中文標題已轉換為香港譯名/用語)
逢星期日香港時間17:00(日本時間18:00)播出

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

贏左 冠軍係咪要轉主角？

恭喜小智勇奪鄉下聯盟冠軍

最初計畫係DP完咗之後換小智既
你地班觀眾反對啦嘛，之後BW同XY咪自己受返

XY除左最後決賽 真係一流

咁快打爆個post

專登買左盒減價貨賀一賀佢

明明依兩個先應該係冠軍組合

屌 諗起就嬲到仆街
還弱智XY冠軍呀！！！

好耐無睇
見到佢無啦啦拎左冠軍
咩陣容對咩陣容

個陣每個星期都有追
呢套睇到30集左右就無睇有莉莉艾都無用

比卡超小智狗幻獸

大師兄

講真對住神獸佬大師兄果屆輸都正常
但係XY伏筆吹撚到登頂 結果呢

正規聯盟唔係要打8個道館咩？
冇道館賽，去鄉下地區打下島主
用垃圾寵都贏到聯盟真係DLLM
垃圾畫風真係頂唔順

小智係任地獄扯線公仔

任天堂同動畫一早無關係啦
寵物小精靈動畫揸旗果個係東京電視台

博士開聯盟既最大原因
我估係受到十幾集前小智障穿越時空返去過到
同細個既博士打
小智障又講佢之前嘅威水史（8個道館-》聯盟）
啟發左博士係阿羅拉開聯盟
最後搞到小圈子對打
首type;wild 入嘅唔係好岩

Dp果個位真係入得好

睇巴哈班傻仔鬧交好好笑，SM廚作畫廚真係

好過冇啦

我情願對手係派超夢夢, 起碼咁樣輸得合理

hello ~ my dream

神獸佬根本特登出場就係要打走小智,呢個安排其實好唔要得

智蛙,大清,老噴,卡比,影帝,大王燕/蜥蜴王

反正都等左咁耐
寧願等多三年，劍盾拎個好好睇睇既冠軍

想問下真司打小智係邊集?想睇返

聯盟的話係dp 184-186

神獸佬

THX

真係間唔中都走去睇返呢場

同SM D打鬥戰略真係差好遠

大師兄燒走啲毒 真司派頭2隻做棄子睇小智啲怪
依家？ 我雙倍奉還你個雙倍奉還

我仲係覺得XYZ 佢同忍蛙應該要拎冠軍
屌個心理陰影仲係UP到現在

兩隻狼人最尾單挑
弱智識玩終於學左鎖血

大家都係比卡超，deadpool個隻勁好多單挑贏超夢

要怪就怪隻黏龍同音波龍唔生性
隻火隼都可以1換1

最唔合理就係
1）小智障隻岩狗食咁多招都未輸
2）bw修帝隻君主蛇比影帝超一個電球收皮仲要係1打1
3）bw 霍米加打小智 3打6， 衰過紫尿龍

最好睇果3場應該係
1）聯盟真司打小智 （其實由第1集打到最後果集嘅戰鬥都真係幾好睇）
2）戰鬥開拓區打莉拉 （太陽伊貝巨金怪同富迪）
3）翔太打小智

我覺得反反擊都算
重要係過程寫得衰
如果一早寫少少伏筆小智專登叫狼人衝過去引誘對方反擊自己，
再反反擊咁，顯出小智有謀略有經驗咁都叫好少少
但依加係好似無頭無尾咁，小智果隻鎖血係咁捱招然後突然一招收工
過程同鋪排完全係初段/中段劇情咁，一D 都唔決戰feel

下回劍盾情報將會喺聽(18/9)晚香港時間21:00(日本時間22:00)公開

屆時將會揭曉以下謎之小精靈真面目

打多個夢字係咪好撚難？

黏龍比人改咗結局先輸得咁柒

原版係 劈頭用電磁波 黏龍用祈雨發動特性濕潤身驅
然後反殺劈頭

但為咗比忍蛙有人頭就改咗黏龍比人秒殺

唔知打多個夢字難啲定找數難啲呢?

咁以後叫皮卡丘啦你地咁撚鐘意港譯

嗱嗱聲公佈下季reboot啦
垃圾Sm wfc咩

XY之後無睇

今次咁耐都未有人將比卡超叫皮神已經有進步

睇住隻美錄梅塔係度轉足半集 真係得啖笑

態度正確

恭喜小智

生唔生性睇編劇啫
佢本身都想小智輸架啦

我大黏龍咁樣比編劇造，寧願小智唔收返黎用

BW真係好撚垃圾

其實忍蛙真係0戰績咁制...
大多數道館戰雖然都有佢份
但係聯盟就算啦

輸都輸得好睇我寧願佢輸比蜥蝪王好過

Bw最好睇都係小光果幾集客串，
n編同 返去關都果十幾集日常都好睇之外
其它真係不了
仲要差唔多次次見到修帝都輸到7彩

老噴表示

N 篇都好垃圾囉
係最後搭船果十幾集正常少少
根本上BW 成套野個結構都奇奇怪怪
一輯可以分咁多個篇章出黎

最尾拖時間等XY出炸

相反XY就比GF冼鳩咗一鑊無咗Z版所以縮咗一年劇情

如果XY 多一年劇情應該好正

比卡超 忍蛙 猴 蜥蝪王 噴火龍 卡比獸

呢個組合無得輸

劍盾話會去返舊地區 睇下有冇機會如果小智仲係主角

轉左主角 見到岩岩找完冠軍既小智 刷身
多數都係咁

戰鬥開拓區好多場都好好睇
老噴打急凍鳥
卡比獸逆屬打格鬥系
初代4主打神代
新舊寵都用 又有策略

劍盾希望似戰鬥開拓區個style (雖然機會低到1:100）

小智拎冠軍係有d感動

你去巴哈會好啲

真係睇足廿二年既都會感動

我係睇左十九二十年既雲觀眾

坦白講我都唔覺小智自己有幾感動

棄咗bw 睇咗19年
由對戰開拓區開始追日本進度嘅我完全當笑話咁睇

就算因為見到小智終於拎冠而產生一啲感動嘅感覺
都會因為即刻諗起卡洛斯聯盟亞軍智鬧劇而俾失望、憤怒、咒罵藤田死全家等等嘅負面感覺瞬間蓋過哂

去百度寵物小精靈吧會仲感動啲喎

同拎阿狗D飛機杯有咩分別

睇完好嬲, 用2隻垃圾寵+比卡超贏個3v3鄉下杯就叫冠軍
真係小智同比卡超自己都完全唔覺興奮

百度寵物小精靈吧:
你依啲叫假粉

youtube有個咩RT講得幾好但係唔知大陸定台灣 唔post上黎 大家可以睇下

巴哈: 唔感動唔支持日月既都係雲觀眾

班台仔同支那賤蛆話唔支持日月幼兒向低齡畫風就即係假粉，黑子

睇完，幾認同佢講尖石攻擊太濫，臨尾直接咬爛尖石太隨便

結果俾班死忠話佢係日月黑

Xyz後重可以覺得咩感動真係冇野好講

百度寵物小精靈吧班支那賤蛆大把感動野講

果日睇完直播已經一直講呢兩個問題唔係話日月奪冠就屌 係真係太hea

想再問下對戰開拓區係邊季邊集?
我記得係咪打嬴急凍鳥個篇

好多集架喎

好似係超世代135集，當年睇左n次

唔緊要 想睇返晒

好想屌9班垃圾台仔，真係唔明XY做錯D咩
根本唔講XY你SM聯盟都係差
聯盟最精彩公認應該係DP，同DP比既話你SM更加係垃圾

DP聯盟劇情鋪排真係世界第一

第一場有赫拉赫羅斯發威 配火岩鼠 MK雀打蟲佬
第二場卡比獸秒殺
第三場打眼鏡佬 貓頭夜鷹發威
然後阿馴隻企鵝比真嗣電到死都唔訓低

8強打真嗣
大師兄一串三 真嗣又copy小智反拳防禦網
劇情簡直係一流

XY就公認最熱血同流暢度

剩係睇影帝兩場一秒二
血翼音波龍 火隼BW雀 兩場空戰都出晒水
仲未講冠軍戰MEGA蜥蝪王打小智蛙

相比黎講 SM真係連石英聯盟都不如
大鉗蟹一串三都好睇過打哈烏

師兄識d野 dp聯盟好睇到癲 電擊魔獸對火猴 世紀大對決最後開猛火贏 偏偏最後比個神獸佬打爆 惡夢神 拉帝歐斯 小智打到2隻都算係咁 最後決賽個場神獸佬都係一隻惡夢神打哂

Xyz鎖血 雖然阿蘭係勁但都唔會係咁多野都唔死 bw無咩點睇

dp暫時我覺得最好睇 xyz排第二 但偏偏2個最好睇ge聯盟最後都特登整輸佢 屌出聲

我由第一集開始睇，AG 開始追live
XY完咗見倒SM 小智個樣已經當佢係一個笑話
而且今次咁樣鎖血嬴法完全唔覺得感動

DP其實除咗作畫唔及XY同埋有時單元劇情拖拖地之外真係無得輸
我到而家都覺得小光係最正女主
我都唔識排XY定DP 邊輯好啲，可能XY 好少少

DP淨係真司都贏晒
寫得最好既宿敵

DP太有遊戲感覺
識換寵 特性又成日被刻畫出黎 又有戰術

XY就熱血
流暢 但無乜戰術 成日硬打硬 唯一戰術都係影帝扔石仔卡鬼劍同鐵尾清暴風沙

十幾集黎講n編唔差啦我覺得
本生由唔鐘意寵物小精靈對打嘅思想
慢慢比小智障慢慢感化，接受到寵物小精靈對打

好似得140幾集左右 分左4編已經唔差
如果cut左一編（三雲比返七賢人控制返好似有睇頭 唔需要阪木去控制會好d)
之後直接接駁n編 咁個架構好似好好多

幾時可以重制返被消失果一/兩集出黎

打眼鏡仔直頭用埋空間戰術

XY 忍蛙個同步戰鬥睇到J出血

想重睇，想問DP聯盟係第幾集至第幾?

咁你咪叫動畫組skip咗日月或者魔改做阿羅拉道館囉, 日月本身遊戲就係咁set, 係鄉下啲, 第一代聯盟, 遊戲主角打博士 / 勁敵做第一代冠軍, 你屌日月戰門唔精彩就話姐, 動畫跟足哂個setting同個story line嚟做又要屌, 咁你不如屌任天堂啦, XY嘅怨念係都要溝埋日月嚟講

其實pkm係GF唔係老任

仲有pkm動畫已經完全比東視支配咗

Btw 巴打你走先 依到我頂住

我唔認同要魔改
但我想講就算鄉下聯盟都可以整到啲戰鬥好睇啲呱
啲對手全部鳩流流得一兩隻寵
去到準決賽都係2v2 真係得淡笑

其實我都會話日月聯盟啲打鬥唔夠好, 有啲位寫得唔太合理 (當然動畫一直以嚟都好多唔合理, 除咗DP真係講究對戰過程), 花太多時間日常集中咗篇幅喺少量pm, 以致主角組收寵唔多, 但都唔會攞日月嚟宣洩/鞭屍XY,

日月條story line係咁多代中跟得最足遊戲嘅元素, 除咗要就小朋友將UB劇情低齡化之外。嫌冇打道館, 唔夠正式, 但係 sun moon 個setting就係咁, 聯盟都係打隊長島主npc

3v3 同 6v6 就見仁見智, 選擇少咗係另一種玩法, 好似遊戲聯機對打咁
小智人設就bw開始已經接唔上前代, 所以每個世代都獨立嚟睇, 日月又唔係真係太差

xyz果陣贏左 整番個回憶咁多屆努力 舊代d寵係回憶出番晒場 加首靚bgm 咪感動囉 咁完咪完美囉

而家贏左 都唔覺小智有幾開心個氣氛又hea到仆街

台仔都有好多正常人嘅
巴哈嘅人就真係特別虛偽

追晒xyz 冇乜點睇過sm
屌你冠軍戰d畫面

K島有人屌佢話係PKMGO出左之後先講pkm趁墟咁架

竟敢質疑畫面，巴哈作畫廚實鬧到你道歉

公道啲講，個冠軍係濕鳩左啲。但係sm日常係做得唔錯既。

好似係187開始 打真司 比卡超比電擊魔獸counter 到爆

其實reboot 唔係唔得，但最好個end完得靚少少先

可以咁：

小智與阿羅拉的同伴告別後一返到純白鎮屋企
一入屋見到小霞 小剛 小遙 小勝 小光 黑妹 希特隆 柚利卡

小剛：恭喜你拎到冠軍，做得好
小霞：終於大個仔喇喎
黑妹：大個仔？我睇佢仲成個十歲小朋友咁喎
小勝：我都想快D十歲做訓練員，小智你係我既目標嚟架

小智聽到呢句，諗起一個人，但她不在這間屋入面，小智好想同佢分享呢一刻的喜悅

柚利卡：你快D入房睇睇，有個特別嘉賓等左你好耐

小智心急上房打開門，但見到的只是甲賀忍蛙同小軟

柚利卡：驚喜吧？小軟同甲賀忍蛙清除晒卡洛斯的邪惡樹根，特登匿埋喺度畀驚喜你

小智有點失落只是強顏歡笑，放好個獎杯之後對著卡洛斯聯盟的獎牌發呆，隔了一陣又回到大廳繼續應付其他人

小光：小智你做乜唔開心？D野唔好食？
小智：唔係呀，你煮得幾好，咁耐冇見你廚藝誰步左（小智覺得D蛋糕味道很熟悉，有d似某個人的手藝）
小遙：D野食全部都唔係我地煮架...

呢個時候，有個女仔拎住碟食物由廚房行出嚟
小智看到她之後終於笑了

莎莉娜：歡迎回家，小智

End

sm既日常真係好睇人 我就覺得太悶太濕鳩 所以睇左二十幾三十集無睇

我就係鍾意佢夠濕鳩
我識人未睇XY未又係睇道館，捉寵同聯盟

唔係好明你刪果句 可能佢想將日月既觀眾群變返小朋友 但係人大左睇返呢類劇情真係接受唔到我最記得小智佢地變到成隊戰隊咁捉UB 真係唔知想點

不了 唔好用sm畫風破壞晒我對歷代角色嘅印象

有個對XYZ既印象就係對戰表現比opening入個戰鬥畫面重正

淨係抽有穿著熊 同好笑果d睇

講火箭兵團嗰啲通常好睇好多

UB我都係飛黎睇

XYZ嗰次屌咗幾多個post

邊度有得睇返xy打league時嘅集數

...

這麼醜的雀

真係劍盾版火葱鴨

好似著住件利工民咁

地區定進化定另一隻寵

見到了,係進化

喺令一個平行世界先出現(好似XY有一集喊包智/日月有電貓幻獸嗰集咁), 勿念

話時話, 點解唔係好似戰鬥飛鳥咁格/飛, 得純格鬥系?

攞住兩把野咁飛仲on9喎

諗起多多點解有飛行系

唔怪得一開始望落已經熟口熟面

個眼神做乜撚

期待佢會出新伊貝（ 鋼？）

水桶你，成個dc群 空群而出搞批鬥

百響星君小虎堂眉

大隻牛進化不是夢

碌野又粗又長

有gif

官方中文叫蔥遊兵.蔥油餅

屌你
劍盾曼撚正

隻眼同堂眉想點好搞笑

段片0:24向前跑好好笑
自信食材

明明原本果隻個樣醒目仔咁

好撚得意
一定買佢D公仔

咁睇盾係吸盤進化機會好大

小智第六隻真係毒貝比進化

除左草主，今次小智陣容其實幾強勁

木木梟勁wor

扮廢啫 出狗招贏到點解要用實力

撚到哈烏喊

哈烏真係好慘兩次都比木木梟撚
好想知博士另外個六隻係咩

野外格劍

我寧願佢正正經經話係學替身
畫皮，訓醒，橙狗鎖血，出神獸，學哂d衰野翻嚟

"小智終於拎冠軍冇人講？！"

呢啲嘢留返喺包括呢個Post在內嘅動物台講就算啦
Post上時事台阻住其他重要內容做乜鳩(仲要上埋熱門)?

冇嘢了, 原來淨係上咗熱門

唯一嘅敗筆就係畫風

點解成日都會有劇透

9月29日標題：「ファイナルバトル！サトシ対ククイ！！」
最終戰鬥！小智對庫庫伊！！

成為阿羅拉聯盟初代冠軍的小智，接著終於要進行與皇家蒙面人，庫庫伊博士的表演賽！
阿羅拉史上首位聯盟冠軍小智VS不僅是博士，還是連戰連勝的強大訓練員而家喻戶曉的庫庫伊博士，注目的對戰現在正式開始！！

隻隻初代都變長

異色

Gunbuster

路卡自DP登場開次每代動畫全勤

有人氣既寵

下集直接打博士，連蒙面人都費事扮

其實登場有D hea

世界第一人氣忍蛙呢？

之前個標題流出係咪真
真係用庫庫伊個名

SM:少女を殺害
USUM:遠未来の人類はアクジキングを恐れて宇宙に逃げる
アニメ1:平行世界を壊滅
アニメ2:サトシ優勝を記念して何か出てきた上に色違い二匹出てきて特に悪いことしてないけどぶっ飛ばされる

係直接用博士個名
ファイナルバトル！サトシ対ククイ！！

成集剩係聽嗰幾隻野係度9叫

謎擬Q

アッー♂

唔知點解我覺得都係3v3

有無人係想轉主角

如果轉主角,希望比佢返關都用最強陣贏返次聯盟先

岩岩係fb睇到班台仔係咁吐糟隻惡食大王係咁呀～～
港版有配音可以搵肥媽黎呀

惡食大王把聲幾正，依家係咁loop

呀~死黑警

穿著熊真係神獸嚟
琴日成班人Z技圍抽先打得飛佢
穿著熊徒手就Fing飛佢

睇到眼濕濕
好似真係睇住班同學一齊長大咁

呢班咁樣衰(畫風差, 比起XY)撚係我地識開嗰班「同學」

係樣衰啊 但都總算終於完一輯啦 咁又睇足成輯 集集都屌咩 係呢輯拎冠係柒 我都唔認同
故事劇情方面 我個人覺得係有幾集做得好睇喎
感動位都有係終於完 期待劍盾

原片(2:23開始):

D聲好難投入
3隻惡食KING都算
毒貝比進化完之後

仲有隻唔知係新地區寵定係雪拉比

痴線原來博士平時收收埋埋咁多寵

畫風柒D搞到小智好樣衰
成套野係睇水蓮

係得小智D寵成日唔進化,D對手多數進哂
車喱龜,奇異種子100lv都唔進

29號如果仲見到小智想睇下變咩樣

小智逼到博士出5隻先輸？

每個地區計一隻 差金銀版 金銀 同 xy

應該唔會 影帝超 毒龍同火貓係成場比賽主力（計劇情的話）
火喵 影帝各2隻 毒龍比盡1隻
都係會逼到博士出最後一隻
利申 純ff

feel 倒最後一隻真係神獸

29號最緊要係睇劍盾動畫情報

小智有兩隻， 應該都係小智贏

光輝大神

毒龍係究竟異獸,其實都係得540種族值
美錄梅坦其實係咪幻獸,定只係純粹新地區寵

出到咁佢玩曬!

mega超夢夢， 佢係博士梗係好多小精靈都有㗎啦!

當住幻獸先 如果新地區寵就要帶住佢拎黎放生
唔想佢同長尾怪手一樣

可能鳳王呢 都消失左幾年

到最後輸比博士

星期日新情報？

摔膠鷹超極巨化

最尾係比卡超對卡璞鳴鳴

諗起佢果招飛行重壓

比請假王Counter打撚到仆街

好懷念xy時代戰鬥場面係咁好睇

係唔係今個星期日有新消息

專用BGM

動畫播完就有

9月1等到依家.......

公佈首播日期同主題曲邊個唱，完

應該有pv睇下掛....

一出場報仇

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

如真如假

平行世界？

btw,依隻畫風我ok

智力睇落提高返少少

補番張清少少

果個係男定女

變左真細路，畫風我接受

但好似矮左，定係我錯覺

一開始睇張poster仲諗緊另外果個男定女黎

唔通玩雙主角

poster又正常 設定圖就好矮 變返10歲小朋友BTW劍盾女主呢變左個tb

等左三年都係無Xy畫風 但依家呢個總好過之前無咁智障feel

應該有女既
無理由得兩條友咁少

依個唔係就係女主咩?期待星期日情報就咁睇劍盾有興趣追返

一眼睇覺得係男

我都覺睇設定圖個大頭先似女

同兩套電影唔會冇關係掛

似bw最初打算咁玩舊瓶新酒

諗起撐SM小智班友就好笑，話SM小智個樣先似10歲
明顯今次劍盾個畫風先係似10歲，SM果個根本係弱智

唔准你咁話百度貼吧班友

雖然接受咗SM畫風不過呢個小智更易接受

弱智樣同正常樣既分別

小智個look終於正常

個造型好過日月

小智的樣子如何，他的命運也必如何

睇埋pv先講

傷害小智呢個主角

鳳凰好似粒鼻屎咁細，又被逼害

劇情集中係另一個主角，小智係大配角

咪即係dp

雙主角冇問題，但可唔可以似小遙小光嘅質素，tb不了

小智會收水定草

支那果面話係男黎

我諗應該兩隻收哂 睇落淚眼蜥襯小智多啲

要智障咁嘅樣先贏到冠軍咁係咩命運？

淚眼蜥我覺得進化左會好似忍蛙咁

我都覺得係男

又小智

講真女主角可唔可以係佢

小智著衫嘅品味倒退咗20年
花子玩鳩佢

我本來都覺 但係隻眼又似女 真係難分真與假

頭上面嗰個係咪髮夾嚟
同埋放大睇對眼好女仔feel

新角色對腳

龍友裝束

愈睇愈似tb

咪就係

睡衣嚟嘅喂

我地一直怪錯大木博士

係咪小智嗰隻嚟?

呢兩位邊個嚟?

利基亞上面係新角色，條尾係小智？

"【公式】「ポケモンライブカメラ」中継映像"

4/10 香港時間21:00 - 5/10 21:00 直播

以為法桐博士

如果真係女 第五代隻力架終於有人墊底

老噴，卡比獸，忍蛙 大師兄呢

艾莉絲見到新小智一定話: 小智你真係個細路仔

新角個髮型參考咗劍盾男主？

點解唔女主

呢個係好大嘅劇透， 咁咪即係小智打輸

我覺得應該有但未公佈啫

大比鳥呢

話接佢話左十幾年，冇良心

依張又唔記得剃鬚

幾時有情報?

聽日播sun moon後

[待官方FC]

有傳山下大輝會飾演海報入面小智以外嗰位角色
如果屬實嘅話即係嗰位角色真係男嚟

補充: 山下大輝曾經喺寵物小精靈世代入面飾演過鎮星
(source: )

竟然係男

開始

同時睇緊金鐘

邊度有直播link

我都係

開波 期待新動畫情報

6對6

出哂水

棵樹唔斷

幾時比返xyz畫風我

無可能了

到底打兩集夠唔夠呢

咁都得，一開波就爆左小智用皮神

每新一季
皮神都會回歸1lv

BGM

仲好睇過冠軍戰

不停輪迴

富岡劇本高質得多

一黎又就主力

佢隻老虎起碼幾十招

又用鳩招

小智隻貓肯進化未

可能一陣進呢

我都諗緊佢會唔會打打下進化

火都有得吸收？

之後攬炒

出埋煙幕絕招？

博士粒Z好似係火Z

最後一隻再打>進化決勝負

睇黎係做最後皇牌先進化

又玩剋屬必輸

應該係，佢粒火Z

一秒變劍狼

係咪扮緊劍神獸

又回收，果然係富岡，今場精彩好多

仲係小智

情報

雙主角

情報好似上次咁早兩日透露晒

仲諗住有pv睇....

情報就係張poster咁其實另外果個係咪真係男

博士仲有隻係咩呢

冇女主

男

聽把聲似男

鋼打火，果然係小智

e....下次又有情報

三年玩曬咁多個地方，有啲chur

真係精彩勁多唔係話日月就屌 你冠軍戰有返呢場水準實唔會屌

有呢個水平贏冠軍真係無乜人會鬧

又派膠

原來係真

男二配音：山下大輝 （我英主角）

另外幾隻識用剋屬打 算有進步架啦

小智用剋屬打=輸

Fact Checked, 中

諗住換走小智點知玩雙主角

佢配親動畫都係長篇野

又係富安做監督，即係SM畫風，完

之前唔係話XY 日月都係同一班人畫咩

4chan班友話J過條仔依家比人鞭屍

畫女人眼 帶埋髮夾(? 跟著配男人聲

lm等睇輸又Blast Burn

哇，林友樹負責配樂
可以期待一下bgm嘅表現啦

自古紅藍出CP，今次小智轉玩hehe

係，但監督有份決定風格

我要囡囡呀

【ゴウ】
以捕獲年幼時遇過的夢夢為目標的10歲少年
性格沉穩，但也充滿熱情
夢想是捕獲所有精靈

【炎兔兒】
擅長踢球，會照顧朋友討厭輸球
因為某件事而與ゴウ有命運般的相遇

小智繼續負責打，新角色就負責捉

咁咪經係小茂

動畫變咗pokemon go宣傳片

又中，下面係喵喵怪同果然翁，火箭兵團

小智之前地區玩過哂啦喎,又玩多次?

今集啲戰鬥場面似樣返少少,之前SM啲戰鬥太求其

服晒

Sm拍埋xy到成個on9仔咁

睇立繪應該有sm咁柒

男的也好

始終都係XY畫風最正之後就係DP
就決定是你了嗰個都ok

今次聯盟決賽仲唔係小智同佢打

可以無小智，但係一定唔可以無喵喵怪

博士第六隻可能係忍蛙？

點解既

xy 最靚仔

精英訓練員樣

希望唔係平行世界
然後小智拎返以前啲寵出黎打

竟然係咁

二為一體變博士蛙打柒弱智啦

變博士蛙咪會輸比火貓

紫尿貓

紫尿狗

劍盾有望見返小智D舊寵
同埋會唔會搵返放生果D, 大比鳥,巴他碟,背背龍,仲有火爆猴

會唔會係新角色想去之前D地區捉收集寵, 小智就一齊返去挑返D宿敵, 甚至打聯盟

逆屬性大師

想睇小智最強陣打神獸男

比較在意有無得見返小智d舊菜

點知淨係俾你見第五代力架

其實除非再有神獸男, 否則最強陣應該所有聯盟都贏到

小遙小光
Serena知道小智返去一定會主動搵佢掛

其實最強陣第六隻應該係卡皮獸定大王燕

我覺得卡比獸一定係,勝率太高
反而大王燕同蜥蝪王揀1隻, 蜥蝪王勝率唔算好高, 只係贏到噩夢神上神枱
大王燕太多Bug,又鎖血,又硬食電,又用腳擋車胎象滾動

蜥蜴王仲有潛力 有得mega

如果一場6v6只能mega一隻，我諗多數老噴，再加智蛙同步

你當小智有兩粒 可以換石

官方認定最強陣容係

比卡超 噴火龍 蜥蝪王 烈焰猴 流氓鱷 甲賀忍蛙

唔記得咗流氓鱷勝率都幾高 五場四勝

正式比賽

賽莉娜去左芳緣地區嘛啱曬

小智明明係飛行系大師,但係一隻雀都無

老噴咪飛行系

博士第六隻係卡璞・鳴鳴
仲要打足4集

鱷 卡比 赫拉

呢三隻難揀

唔一定
可能打完博士第二日KOKO嚟搵博士組隊挑戰小智
有機會之前表演賽輸博士，特登打多場比佢場外嬴返，證明小智有阿羅拉第一的實力

你諗太多

大家估下下次情報有d咩
新女角?pv?

個陣俾水系剋到pk

大比鳥都唔知去左邊啦

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

烈焰猴同噴火龍撞屬性wo

撞屬又點

流氓鱷同忍蛙都撞屬啦咁

On9 動畫不嬲克屬得個講字 無實質加乘

赫拉用對翼拍熄燒緊自己d火

逆屬大師小智: 吓乜唔係不嬲打緊反轉對戰嘅咩

火格同火飛,唔同既
不過我自己認為係 比卡超,噴火龍,烈焰猴,卡比獸,忍蛙, 蜥蝪王/大王燕
卡比獸聯盟對小茂一隻打低奉神犬同尼多王,到鋼螳先輸, 開拓區又係一隻KO 2隻

啱啱正面跑過

死圖

播24個鐘就係放左話你知有小火馬UC同烈焰馬UC

小馬寶莉

下星期果集有新消息

唔係今日有咩

贏完決賽又光速比人秒

又係廢情報

好明顯玩野

下星期又有

到依家仲唔肯講第6隻實有古怪
睇黎打足4集

今集第6隻唔係出現左咩，食花生睇戲

卡噗嗚嗚啊

出到咁唔好出啦

已經預告比卡超會用千萬伏特同佢打

博士第六隻100%係神獸

好似話第一集唔夠人，仲未畫完，所以情報得咁少

講下仲有咩人都好呀

卡噗Z vs 1000萬伏特

卡噗Z殺唔死人既

nothing new

真係巧合?

3/11 謝謝阿羅拉！各自的旅行！！！

【情報】《寶可夢》新系列動畫公開女角「小春」及「櫻木博士」！

小春（CV.花澤香菜）
10 歲的女學生，是博士的女兒，也是豪的青梅竹馬，總是受到來電汪的親近。

櫻木博士（CV.中村悠一）
在關都的枯葉市建了個櫻木研究所，是個所長及寶可夢博士。將一邊協助兩人冒險一邊進行寶可夢研究。

香菜

"也是豪的青梅竹馬"
姐係小智要做電燈膽

應該整多個女俾小智

擺明係小智NTR 人地條女

又將星期日既新情報公開左啦

幾時有pv睇下呀

星期日應該有兩句聽下

想睇

睇錯隻狗個名做one punch

今次啲角色唔跟game
冇記錯game個博士好似係對孫女黎

反正唔跟game, 不如要賽莉娜

想問一下根據往例 通常幾時公布御三家嘅進化 想睇吓進化決定揀邊隻

好似由黑白版開始就發售前一個月多啲公佈第一階進化 通常最終進化都唔會發售前公開

不過太陽月亮就似乎因為被非官方洩露而發售前都公開埋最終進化

咁應該差唔多公布啦喎 希望今次啲進化型棍啲 配合返英國背景

好懷念呢隻野
個續篇deneb整左幾年都仲未整好, 以為作者已經放棄左但佢隔左幾年又更新左次

我個人就想佢唔公佈 留返玩嗰陣先知驚喜啲

係
見佢整得2關以為棄左
上年睇無啦啦又有update

咁你揀左隻御三家之後發現越進化越樣衰 會唔會重新玩過揀第二隻

講起御三家第六代同第七代都算高質

純粹講樣 我覺得忍蛙同狙射樹梟好型棍

其實隻火狐狸同第七代隻海豹都幾靚

枯葉市既空地終於起好研究所

SM御三家未進之前好得意
進左真係唔識欣賞
得草主ok

我諗憑第一次進化個樣都大約估到最終進化會唔會伏嘅
so far 未試過進到最終係樣衰到頂唔順

今朝嘅Pokenchi有牆紙喺OLM嘅辦公室度試畫動畫

屌 明明原畫畫得勁靚 係要改到奇奇怪怪

等睇今日情報係咪淨係講博士同小春就算

要就返個弱智畫風

又拎毒系招打鋼

笑死我

路卡咁廢

火貓進化未？

好熟悉既BGM

小智蛙專用BGM都出埋

今次既火招終於唔係幫對方補血

仲以為會打和
仲要進埋化

一進化就失去戰鬥能力，笑左

係打和

笑左，原來係唔俾博士出第六隻

進化跟住企喺度輸係咩玩法😂

進化用晒能量

贏左先有經拎既

情報唔該要有新野呀

你岩

又係前兩日已公開既情報

博士第六隻好慘

下集: 小智手上六隻輸晒，博士仲有第六隻係手，博士贏

小智帽比卡超？

守護神Z對比卡超Z
一係打和一係輸

放兩次z
又開cheat

小智又俾神獸屈死

博士有7隻都係啦

其實有少少當年DP火猴味
又係打到出猛火
不過今次友賽冇當年咁肉緊

有無中村花澤配音聽下

有，一兩句

sun moon 9月已有pv la

證明SM其實有能力做到正常好多既作畫

下星期繼續有情報，不過應該又係提早被公開

等一個禮拜出得咁少野

浅田裕二@you_director
#アニポケ 糸冬 了...あと少しサンムン続きますが、今日で自分最後の回でした。とても楽しく出来た今シリーズでした。現在は次シリーズに突入してます。引き続き宜しくお願いします。こちらも楽しいです！！！３年間ありがとうございました。

睇黎女主應該攞水主，咁小智得草主揀？

點解要播いくZ

唔係幫對手補血，幫自己進化，算係咁啦

成套SM都唔係用自己GAME BGM架啦
RSE 3柱BGM
XY 宿敵,4天王,XY&Z
黎黎去去呢幾首
近排咪出TYPE WILD
信唔信下集又有3柱同TYPE WILD

係嘅話 除咗第六代 小智攞晒咁多隻草主

有冇pv link

冇

乜新情報都無

小智每代拎到既三主得金銀同BW係冇一隻成功進化到第3階段

9月1重大發表開始就一直俾佢玩

開始變樣小智

連少少動畫都冇 得啲定鏡/ 立繪sosad

其實首歌係幫博士debuff
咆哮虎個輸法同當年忍蛙一樣
又係開完大對面腳步不穩
結果自己訓低

小智輸咗廿年，終於都可以做個d寵打極都唔死既訓練員

邊度講㗎？我覺得今次水主幾襯小智㗎喎

我個人覺得啫

希望下次情報會講

其實我覺得火主最襯小智 不過俾另一條友攞咗

個新故事會唔會reset架

劍盾冇全國圖鑑都成10.3GB...

火貓進完冇得打，咁就好心唔好進啦，樣衰咁多

影帝又變番lv5

真

我係指真reset
所有野從頭開始

Bilibili 去到122集就冇得睇
邊到可以睇埋剩返嗰啲？

myself

響xyz音樂搞到我覺得有啲唔穩

小智隻四顎針龍, 佢嘅招數好似係DP度見過!
鎖住咗人哋隻手搞到冇得反擊， 之後再用 龍之波動

不過圓陸鯊係用龍星群

電擊魔打比卡超
電擊魔兩隻手o既電拳 打 比卡超o既鋼鐵尾巴

打博士先似冠軍戰
一響起XYZ首歌就燥燥地
下集應該都係睇比卡超發威

好似係咬住眼鏡仔隻壺壺噴龍星

所以對帝王拿波， 比卡超都唔應該用啲未絕招， 今次純粹只係佢好彩!

呢場都叫對得住fans啦

等睇比卡超再次攬炒神獸

博士d寵都幾屈機

打博士呢場先似冠軍戰 有少少dp既感覺

同埋原來呢代小智既陣容都幾勁下

如果烈焰猴同蜥蜴王翻返黎一定好睇好多
佢打電擊魔獸嗰場真係無嘢超越倒

忍蛙贏x噴嘅話應該超越到

我覺得唔得 忍蛙純粹係用熱血將戰況格硬推上去 雖然真係好燃
不過打真司係用撚埋超世代bgm type wild 同埋所有精靈特性(電引擎，猛火）同有戰術考慮(例如 喺地下用大字火燒走猛毒)係睇得出佢係有用腦
XY太熱血冇戰術 太普通

烈焰猴用撚埋猛火根本係破壞死光 仲要嗰嘢爆炎電擊已經係無人能及
比卡超打拉蒂奧斯又係好正 爬喺佢身瘋狂用十萬伏特 雖然俾佢用光牆減咗一半效果 不過淨化之光同伏特攻擊對碰又係好正

之前又話今次唔會有空降神獸男夾硬搶走小智個冠軍
結果成隻神獸空降嚟打小智...

冠軍拎左啦
呢場只係表演賽

冠軍都可以未坐暖就比人打落嚟
e.g. Green...

聯盟冠軍=/=天王
同埋講到明表演賽咁關個冠軍咩事

真係冇得超越架啦
Xy係型但冇晒戰術咁
大師兄都夠熱血
再睇下天蠍王，天蠍王又係好正

講戰術DP一定係天花板，就算最後比神獸撚屈死都叫做好睇
XYZ咁樣輸真係令人作嘔

加上大師兄有個好強既故事做底
就係個猛火小智先會收服到小火猴
就係猛火先會企返起身同真司講，自己係唔會輸

其實ag都好好睇
跟住以前既小智，藤鞭跳起避開又係一流

比卡超比拉兄高空拋落嚟，小智叫佢借個勢開高壓電擊
又係勁型。
講真xyz同日月有幾可做到呢個境界

Pikapikapikapika咁用伏特攻擊沖落去嗰吓 同拉帝㩜炒真係
可惜大王燕同圓陸鯊冇乜表現機會 如果天龍流星中咗達克萊伊應該勁好睇

佢用赫拉赫羅斯打音箱蟀都正
以前真係場場66，不知幾好睇
做晒資料，諗好晒陣
就算小智係逆屬性都好，輸咗都好
起碼係好睇，振奮人心
而家

屌嗰場打番真係蟲屬之頂
仲有用天龍星打考平 直接射撚死壺壺
之後夜黑巨人竟然用騙術空間 我完全打咗個突 估唔到佢會重現呢招

xyz又唔可以叫做冇戰術
都有影分身吸能量
苦無當溜冰鞋
手裏劍打拳/插地下嘅
然後俾幾分鐘前化解過嘅招式打贏左

層次完全唔同

噴火龍幾型

戰術性黎講ag戰鬥開拓區先比較有睇頭
打太陽伊貝 比卡超用十萬伏特整到個場斷電
莉拉用唔到讀心術+亂
同天皇巨星雙打 大王燕龍蝦小兵打對面都幾有戰術
但係食咁多招都未失去戰鬥能力果下真係

但DP有舊寵加持
可能我個人問題 我一直覺得超世代同無印係同一代

好地地係xy果時比個mega他媽蝶我咪好囉

除左老噴同巴他蝶，其他

隻喵喵怪好似大陸個D長條型氣球

希望有大針蜂

分分鐘依個就係本來棄用既mega他媽蝶設計
諗到就火

嗌完之後就輸咗

想當年一出超進化嗰陣
啲人係咁話寵物小精靈已經數碼暴龍化

到而家棄超進化(同Z技, 仲要係完全喺新一代消失冇得出現嗰種棄)出極巨化
再睇返當時啲人屌超進化真係得啖笑

無印第一集既比卡超好似超極巨化比卡超

極巨化連個樣都唔同， 咁同超進化有咩分別

PKM野其實好多時都係第一眼睇唔慣抗拒
日子耐左就覺得冇乜野
BW當年設計夠衝擊啦
依家咪又比FANS封為神作

整埋呢d一集就冇既無聊野都唔出全國

BW神作因為劇情，唔係Pokemon既設計

唔怪得有10GB

但有D精靈睇慣左咪一樣好多FANS

神作係邊？ 我後部分已經冇睇

BW動畫
BW遊戲

巴他蝶嘅圖嘅靚
但係3D model個身同翼又唔跟返個比例

變左三柴

反而想知博士最後本身想出個隻係咩
有咩寵仲勁得過隻熾炎虎

其實同mega有咩分別

差隻雷系

真心想知佢最後個隻係乜
你竟然話我知隻神獸直接落場打
真心cls

變大唔洗重新設計

有啲要

有z move既 mega lor
同埋限咗變身時間
佢作故仔將兩樣野合埋咪算
變到大大隻隻咁 好柒

寧願佢幫多D舊寵出Mega好過
反正極巨化個樣都會唔同左

極巨化同超極同化好似兩樣嘢嚟

極巨化係咪就咁變大就算

係

呢招好陰毒， 捉住 佢條脷一定導電

如果唔係因為佢大嗌， 唔知有冇機會生存

識玩一定係逆屬性大師

翅膀吹熄啲火焰

睇返真司龍皇蠍
用條尾夾住姆克鷹，之後狂十字毒藥再鉗住佢扔落有毒釘既地方
真係好痴線，完全感受到個差距
小智再用天蠍王打佢
小智用邊一隊輸真司，就要用返邊一隊去向真司復仇
成場比真係天蠍王，大師兄同小智既復仇戰同實力既証明
Xyz個場雖然熱血，但都唔夠真司個場咁高感染力

之前有講過日本果邊有個投票好似係真司DP果場聯盟最熱血最好睇

連小智個聲優松本梨香都話依場戰鬥係最好

真司玩法先係game撚既玩法，戰術真係ag頂，4招變5招，個個都多招轉轉轉，特性又會強調番。

Xyz係好睇，比神發威掃兩隻600加忍蛙唔贏真係屌你老母

Sm係明係格硬黎，勁敵打住入碟轉屬狗撚到；小智啲寵鎖血食四下counter 唔死再counter人counter；畫皮木主；毒龍出緊招針出雙龍之波動，今集到比卡超

阿純隻帝皇拿波都係咁企喺度輸比真司隻電擊魔獸

大嗌 搞到冇咗能量

龍之波動， 呢招係戰術
動畫唔同遊戲㗎嘛

DP好睇在於由一開始就用小火猴串連晒真司同小智兩極既性格
再係聯盟一野復仇

今次竟然冇提早洩漏情報？

提早講左啦咪首op

係喎

仲有1個月就播,,,捨得出pv未

速度型就過到幾招

逆屬魔人用龍招打妖精系

小智唔係特登咩

又開外掛出Z技

博士知呢招Z技點用

超級撒亞人小智

小智第二次贏神獸

小智贏左？

火箭兵團係新系列繼續出場？

火箭兵團

殺神小智

呢d先有小智風格 場地效果戰術
呢集真係好有feel 好好咁總結左成個sun moon

聯盟戰垃圾，但呢場表演賽就好有水準

仲未有pv,屌你

外傳？

11月新動畫情報，火箭兵團繼續出場

今輯真係還番曬比小智到小智有紫尿狗 最後仲贏返神獸佬

垃圾情報

計埋打和係三次

計唔計埋對戰開拓區噴火龍對急凍鳥？

有無人對佢d情報好不滿

唔只
我印象中起碼4次
對戰開拓區2次
dp1次
今次

其實係龜波氣功

傳說級得呢3隻

除左3隻神獸
最威就係XY連贏2隻600族,贏過2次MEGA
無傷贏銀絆

老噴打冰鳥呢

計啦

計埋幻獸6隻

今集總算係日月最熱血

新作呢4條撚樣都係有份

點會冇

比卡超正式比賽對神獸戰績2勝1和

總算小智打博士拉番好多分

咁4次

兩次打神獸都係靠招伏特攻擊

影帝比卡超果然有神獸級既實力

影帝超

好明顯 比卡超既努力值係可以每一代封頂後加上去

火箭兵團都正氣過黑警啦

小次郎個頭都係冇變返以前咁

小次朗個樣變到同武藏一樣

對lv5御三家戰績呢?

演技黎編劇寫你輸，你都要扮柒嫁

智神終於嬴到

係咪上次噴火龍比人屌得太勁
今次終於嬴到

其實博士隻熾焰咆哮虎係咪仲打得

咁博士自己第六隻係咩

熟肉出左睇完
比卡超好似無咩點傷就搞掂左隻神獸
cls

鳴鳴招Z殺唔到人架喎
唔怪得之會輸

嗚嗚比神獸超㩒住黎打
諗住回下氣出z屈人機，點知就收皮

聽到首ed
莫名其妙地喊左…

影帝好撚屈 全程㩒住隻島神打

島神見唔對路想出狗招 迫人出z招 都係輸

而家開始走銀魂風
上輯扮火影、今次扮龍珠

恥笑到依家都未有pv睇

未畫完

sm 仲剩兩集

如果小智收草 繼續唔好進化拜託

琴日又出廢情報

進化完即刻死咗

自分の将来に向けて大きな決断をしたサトシ。しかしポケモンスクールのみんなには、言い出せないでいた。そんなサトシの前になつかしいポケモンが現れて…一方、ロケット団も本部から連絡があり、なにやら悩んでいた。さらにリーリエの目標にも大きな動きが！果たして、それぞれが歩く未来への道とは！？「ポケットモンスター サン＆ムーン」ついに最終回！

熟悉既POKEMON出現係小智面上 唔會真係忍蛙過左ALOLA呀

長尾火狐, 跟住serena一齊出現
仲即刻打返個茄輪

找咗上個月條數未?

我估係大比鳥巴他蝶

A. 鳳凰
B. 日神
C. 巴他蝶
D. 大比鳥
E. 背背龍

F. 忍蛙

噴火龍X

撚屌艾嵐坐住佢過嚟挑機
1隻KO晒弱智6隻
大團圓結局! 跳起YEAH!

大冷門火爆猴

黏龍呢屌你

睇關都d寵出黎好d

老噴啦，下個冠軍係用老噴，又吹話裝甲進化，實會再出。

冇裝甲進化，得極巨化

老噴啦，Origin都係用老噴，又吹話有MegaX同Y，實會再出 .........

比阿蘭用打撚到小智弱智

未出晒wo, 唔係仲係逐D逐D漏情報姐咩

我記得有排係吹小智個隻係Z噴

果陣仲吹海報上面隻蜥蝪王係小智拎返黎mega

仲話缺草嘛陣營

呢個星期新動畫情報洩露左未？

咪又係唔夠Lv. 5新手寵打

到時係巴他蝶大比鳥同噴火龍一齊返黎
比卡超 噴火龍 大比鳥 巴他蝶 加多兩隻新野

本日10月27日はXY&Z最終回放送した日・サトセレキスの日です！

巴他蝶有極巨化

又變返智障樣

預告見到係日狗

SM:リーリエ
USUM:グラジオ
アニメ:三人一緒に

旅行左22年既10歲細路仲想睇下出面既世界

RIP

sun moon之前既小智係自閉，所有野都係佢幻想出黎。阿羅拉其實係畀病患康復既渡假村

咩鬼野情報黎

SM最唔捨得就係穿著熊

最強
連UB都唔夠佢打

唔係為左救仔應該收曬三隻惡食大王皮

雖然我自己對成套SM 評價唔算特別好
但最後對博士呢場我覺得真係做得好好睇
有XY 水準

[sor for 離題]
話說琴日經過某超市見到有pkm sm咖喱賣
見13蚊唔算太貴所以就買嚟食

然後打開睇下張貼紙……

屌有聲嘅

呀~

不赦島所謂既阿羅拉冠軍都係島上面既人做戲比佢為左佢康復出去
庫庫依果件其實係醫生袍黎

準備要reset level啦小智障又

我發現有個地方d人勁憎莎莉娜
見有個人出post提個名都比幾廿人追住問候老母

我都好憎

仲要等到10號先有第1集片段睇

準備reset智力同level啦

出咗喇

袋獸mega進化

㔾唔係隻bb會唔同咗樣 定我記錯

最新預告公開 有主題曲

係咪重新咗個故事

就咁睇都係未知
都有可能係回憶嚟（尤其係掟爆精靈球嗰幕隔離已經有比卡超）

本身以為Pokemon master係指冠軍定館主
但睇咗咁耐真係唔知咩嚟

連小智自己都唔知咩叫做Pokemon Master

比卡超又要輸畀5lv寵了

Reboot劇場版個reboot

條片好揀唔揀揀嗰一幕做Thumbnail玩Click Bait

其實XY 果時已經結局咗

似真係reboot左....

"End to our own way"
唔係大結局係咩?

日月只係當係另一個平行時空
前兩年(17/18)嘅劇場版又係另外兩個平行時空
今次只不過當係再開多個平行時空咁解

仆街了
影帝又要輸比lv 5御三家

大比鳥等到reboot都番唔到黎

講比卡超重係比超時既故事我覺得好爆

初代到xy(bw?)
Sm
Reboot劇場版
Reboot動畫

留念

男二條眼睫毛長到女角咁 再配綠谷把聲極怪

啲手

reboot?

如果係真reboot嘅換全新主角仲好啦唔好玩爛小智啦唔該
XY嗰個已經係完全體，之後嗰啲慘不忍睹，
XY我睇晒，之後SM已經冇撚再睇過

段片仲要close up佢個反光唇
根本就係腐女bait黎

舊瓶新酒依招BW動漫玩過一次啦

終於有得睇比卡超出世至到遇到小智果陣

佢都配過jojo嘅narancia
所以習慣咗唔覺怪

睇完個pv 好期待呀
第一集個標題係比卡超誕生

reboot咪姐係等於否定哂小智既努力
唔好同我玩reboot啊

平衡世界姐

SM可以睇冠軍表演賽

就決定是你了！

小智個樣淨係好過SM小小

PV入面既火箭兵團直情走晒樣

幾時可以見到小茂

reboot既話
小智返去以前既地區
但啲舊角唔出場/唔識佢，都幾撚可惜

唔會REBOOT啦

同Serena直行直過大家唔識對方如陌路人

個陣大木博士話佢係有問題既小精靈所以D人唔揀佢，可能會講佢點解會有問題

同埋隻果然翁仲係到，應該唔會掛

劇場版reboot都有啦

起碼就算reboot都未有對係細個夏日營同Serena相遇有抵觸

拎左冠軍所以要REBOOT

如果真係reboot嘅話俾小智喺卡洛斯攞咗冠軍 之後就reboot仲好啦

點解會覺得係REBOOT??

因為佢用reboot電影版個logo

疑似流出新pkm,嘩屌你老味御三家醜到呢

d怪好假

我都希望係假

啫係真 好柒

個預告已經好明示係reboot, 可以早期劇情好快帶過
屌你老母reboot就係xyz拎冠軍之後boot飽佢啦

聽日係sm最終回 跟著休息一個星期就開始新一輯

下星期係特番，之後就新一輯

隻隻野都圍繞一個theme去設計
無晒以前真係怪獸果種感覺
變咗卡通人物

因為人睇野只會係慢慢接受越睇越順眼, 所以第一眼既感受先最真
分享番近幾代初見三階造型既感受:
BW: 水:好型成隻神獸咁 草:中上冇一階咁靚 火: WTF
XY: 水:除左條舌都好型 草:WTF 火:一般, 唔expect佢企起身
SM: 水:好靚J左 草:好型 火:WTF, 點解又要企起身
今次

炒撚左成team設計師佢啦屌
希望係炒車唔好係真

巨大化果堆反而幾唔錯下

草我都接受到
水係乜撚野事...

依個佢畫到火同水幾靚

James Turner
一開始公佈佢係art director就

救命
御三家真係慘不忍睹

未FC架
當住笑料睇住先啦

不過如果屬實嘅話, 火主進化有啲似曾相識...

竟然抄夏日大作戰

今朝嘅Pokenchi公開咗牆紙負責畫陣間播出嘅日月大結局莉莉艾嘅其中一幕

純屬性

望下都覺得臭

水其實幾型

007咁

英國吖嘛

小智小豪又係夏令營相識

幽助定明日人

三隻入面嚟講係

火嗰隻應該唔係火主

你都幾醒

大結局

有路

有咗

博士老婆？

全數棄養
費事比人知自己拎隊咁既野贏村民大會

完

真係慘XY既伙伴都冇影過

原來比自己嚇死

佢都有今日

冇人阻住終於有得扑野

合理嘅留番d寵喺鄉下

結果咆哮虎以0戰鬥0勝0敗0和成為小智唯一一隻全0寵

大隻牛呢

係個30隻大隻牛

後宮佳麗+1

黎左阿羅拉後又失蹤N集既波波球又偷渡返關都

屌，我都唔記得左佢

會唔會他朝有日比小智收服

其中一隻有打過城都聯盟

莉莉艾道別嗰下想講又講唔到好似跟game版咁，BGM又係原作嗰首

btw最後段回憶係咪暗示佢鍾意小智
不過Serena都係正宮

似感激多過鐘意啦
始終係小智一手一腳幫莉莉艾克服驚pokemon既性格

不過出回憶個下都有諗過係咪鐘意左小智

係有拎過嚟打小茂

小智次次都係出同一隻大隻牛？

印象中仲幾勁下
放親大木度養既戰績都唔錯(爛泥獸, 巨鉗蟹)

終於都完
原來唔經唔覺都做左3年

咁多集sun moon最難忘係長毛狗死咗

痴線, 宜家XYZ決賽個刻重係歷歷在目, 原來已經係三年前

再配埋喵喵怪之歌

好似上星期發生 決賽直播睇：）

睇怕呢世博士老婆都唔使旨意生到個仔出黎
一生出黎就代表小智十一歲

每次Pokemon 完一代都想喊..

BW?

N嗰幾集有喊

好似話動畫應該唔會重置
上網睇人講，話佢第一集係比卡超誕生
講比卡超未識小智之前既事
咁冇理由會係講新既故事入面既小智同比卡超以前發生咩事。
一定係講而家既小智同而家既比卡超，以前未相識之前既事啦

佢就咁放低佢地係亞羅拉，覺得好慘。
同自己精靈講再見又唔講下
唔知下輯會揀咩精靈旅行，帶走小鋸鱷同圓陸鯊啦
再搵返大比鳥

講起上黎，飛機超重係好大件事
如果好似果然翁個種無啦啦彈出黎...

算啦小朋友界處理生死劇情唔錯既一集

根本就唔會reboot
係d人過份解讀

緊係記得
忍蛙對蜥蜴王呀嘛

唔知新一代小智會捉邊隻雀看門口？

我覺得小智障同火箭兵團放咗啲竉係阿羅拉應該代表唔會reboot,如果唔係冇必要咁處理

唔知點解覺得古兹瑪同小智係聯盟打個場都有啲感覺

火箭兵團唔帶走我個人ff因為唔想帶佢地返總部
雖然以後都未必見得返呢堆精靈喺動畫出現
但呢集對白用字方面都睇得出佢地同小智都當阿羅拉係第2個屋企第日會再返黎探佢地
小次郎叫好壞星睇實分部
小智同佢班fd係講行ってきます唔係講bye bye
如果係reboot冇必要咁舖排
其實唔明reboot論既人點諗
套野都做左22年已經算係國民級動畫
點會無啦啦reboot換人

可惜睇唔到古茲庫庫伊2個哈拉徒弟再打一次

冇左木木梟又要捉門前雞

唔會係果隻黑凱果隻鳥掛

新寵已經差唔多leak晒

仲未好接受到御三家咁樣衰

阿羅拉魔雀應該係最慘嘅神獸
連17年劇場版都出得唔知有冇十分鐘

還我木木梟

有無新伊貝

無，遊戲台果邊個post好似有好附圖，可以睇下
BTW隻唔知果隻係神獸定種族600龍係幾型

暫時係咁

我都見係呢堆，但都唔confirm實係咪真

隻蘋果3階仲未有

劇場版reboot咪又係小智又係果d寵 邊有換人
佢今次用返相同既logo咁覺得至少跟返劇場版咁做好合理姐

睇小次郎個到係喊出嚟

火箭兵團真係好多感人位
想當年為咗毒氣丸同阿柏怪，用自己做盾檔住班吉拉破壞光束

好撚核突

太陽珊瑚幾靚

啱啱留意到 點解隻小火馬進咗之後咁撚樣衰嘅

好多新奇怪組合 電毒，火岩，火蟲

火岩之前有熔岩蝸牛 火蟲之前都有火神蟲 電毒好似冇

又多隻火蔥鴨?

次次小次朗既故事都好感人

惡妖一開始明明係小惡魔點解會進咗做哥布林王

武藏都有幫謎Q補返個套

BOOT鬼BOOT馬咩
以前叫New beginning咪又係繼續
第一集講返比超唔代表要由0黎過姐

小次郎收服個啲隻隻都親密度爆燈
因為佢好錫佢每一隻pkm,所以啲關於佢嘅事都好感動

記得XY有集小次郎同喵喵怪想武蔵同心愛嘅人留低又係好感動

以岩石做設計既咁多代都唔錯
但呢兩隻本來見到一階好似唔錯咁點知三階隻巨石陣又係唔知點

我覺得佢係咪特登搵d好樣既響pv度公佈, pv果堆明明冇咩問題好正路
佢冇公佈既我覺得有8成都唔多店

預告見到小智簡比卡超會唔會係回憶返以之一開始簡個陣.

係，個陣武藏搵到真愛
但都為咗小次郎佢地唔要愛情
小次郎又係，明明係有錢到癲，但都唔要
次次睇佢地都喊

條仔唔係有女咩

但好似唔鍾意條女，不過條女唔差

乂丫之咁垃圾
官方當佢冇出過好正常啫
識睇一定係睇日月
呢D先係大家想要嘅寵物小精靈
全球口碑收視已證明一切!
全宇宙觀眾都覺得日月好睇過垃圾乂丫之幾億倍!
所以抵小智喺呢輯攞到冠軍，實至名歸，大團圓結局，好撚感動呀屌你老味!

背隻變左波羅飽想表達d咩?

蘋果批

蘋果批呀

小智周圍旅行,同火箭兵團一齊去返以前旅行既地方,假如見返留係當地既舊寵就正

尋晚睇完生肉今日再睇埋熟肉
我覺得博士兩公婆比起大木博士同小智老母更加似家人

唔記得SM開頭搭飛機定係中間返關都參觀都係咁
成班細路收卷哂D精靈但後面火箭兵團有幫喵喵怪買位

同武藏結婚咪算
btw, xy有集小次郎暗中鼓勵長尾火狐

[/quote]
喵喵怪都係 DP有集講佢整拉麵好撚叻
有個店長想挖佢角 但喵喵怪為咗武藏同小次郎放棄咗

其實日月好好睇
好溫馨好唔捨得

咁緊係唔得，佢地既感情係一家人，同愛情係兩個層次嚟
佢地個份情真係

風鈴鈴

過往集數(日月):
SM139 - 15/9 - 誕生！アローラの覇者！！(誕生！阿羅拉之霸者！！)
SM140 - 22/9 - アクジキング襲来！Ｚワザ大決戦！！(惡食大王來襲！Ｚ技大決戰！！)
SM141 - 29/9 - ファイナルバトル！ サトシ対ククイ (終極對戰！小智對庫x庫伊)
SM142 - 6/10 - 燃える！みなぎる！！フルバトル！！！(燃燒！瀰漫！！ 全面對戰！！！)
SM143 - 13/10 - 決着！ガオガエンVSニャヒート！！ (決戰！熾焰咆哮虎VS炎熱喵！！)
SM144 - 20/10 - アローラ最強のZ！カプ・コケコVSピカチュウ！！ (阿羅拉最強之Z！卡璞・鳴鳴對比卡超！！)
SM145 - 27/10 - 太陽と月と、みんなの夢！ (太陽、月亮，與大家的夢想！)

最新集數(日月):
SM146 - 3/11 - ありがとうアローラ！それぞれの旅立ち！！ (謝謝阿羅拉！各自的旅程！！)
=== 日月播放完畢 ===

後續集數(新無印):
- - - - - - 10/11 - 特備節目: 飯豊まりえと行く！アニメ「ポケットモンスター」の世界！～アニポケ徹底解説ＳＰ～
SS001 - 17/11 - ピカチュウ誕生！ (比卡超誕生！)
SS002 - 17/11 - サトシとゴウ、ルギアでゴー！ (小智與小豪，乘上利基亞吧！)

(以上中文標題已轉換為香港譯名/用語)

出晒兩集

利基亞做成輯既交通工具?

有無sonia

新系列第一集播之前會唔會爆post呢

爆唔到都需要開新啦

放喺阿羅拉, 目的應該同放喺關東地區差唔多

一直係度諗
精靈貪玩放下絕招
架飛機可以講再見

你叫隻卡斯出黎用teleport唔洗搭飛機tim

求其食小精靈一招都死啦
你估個個都小智咩

唔算慘既，好似以前d 舊寵咁寄放係博士度姐
總有機會囉出黎用既
點都好過忍蛙個d,下落不明

講坦，一定係火箭兵團最勁

agree

庫庫伊聲優中川慶一配完全套SM感想

諗起女王的教室

死曬

睇佢應該似印度妹

當大家發覺實況動畫入面有啲寵居然唔會喺同一時期嘅正傳遊戲度出現時, 唔知會唔會有以下反應...

撞寵？

髮線好高呀

隨意門

8

就咁睇似解迷講故仔多

次次都係得兩個人?

日日坐船坐飛機

坐利基亞

reboot?
好似以前奇異種子花園咁

睇到眼濕濕

第8集 我婆小光回歸！？

話唔係reboot

製作人表示新動畫並不是重啟，是連結舊故事的新故事，因為考慮到日本少子化以及檔期變化的因素，新動畫為了順應這些變化也做了很大的改變，主要會以1話完結的方式來展開。 小智和小豪兩人雖然所追求的不同，但正是這樣的不同會讓兩人互相影響並且成長。 會有很多好久不見小精靈登場。

一話一完結，即係無主線？

類似多啦a夢咁

「..好久不見小精靈登場..」

22年前常青森林..

「讓大比鳥去保護並領導當地的波波免受烈雀的騷擾，
並向大比鳥承諾自己辦完事後很快就回來。」

岩啦 永遠10歲 話自己搞掂完就番去搵大比鳥

【アニポケ 次回予告】

ポケットモンスター
新シリーズ開始直前
スペシャル！

2019年11月10日（日）18:00～ 放送

哈力馬龍級派膠寵

成班鹹濕佬
連隻狗都係

下星期早半個鐘開波

今日全集UP左上YOUTUBE

咸濕智

水水獺表示

就快1001, sm 正式完

新Post:

999/1001

新Post:

1000/1001